（公投）80後定90後高質d

80後
90後

八十後起碼都係黃絲，仲有唔少本土
九十遲少少果班都係普教中，中小學一早洗晒腦，唔用FB唔理政治，極度物質主義

利申九二，自己班同齡基本內心已經死晒，放棄所有抗爭方法

你講嗰啲係00嚟喎..……
利申98 粵教中 用FB

一句，未受過大英帝國教育嘅，都係垃圾！

你邊到人? 我九六都唔撚係咁

90後

80後都三十幾歲

連登咁多90後小朋友，仲洗問？

人數統計

讀垃圾學校接觸多垃圾咪以為個個都係咁囉
黃絲藍絲呢啲好睇個人心態 唔關年齡事嘅

啱呀
遲下00後大炒90後

而家已經係啦 仲遲D

80後
利申90後

見過1996年出世深藍妹 仲要大漢女沙豬

80後多黑警又鐘意扮老屎忽

唔明有咩意義 唔通投完真係代表你高質d